「物理」宇宙無氧氣，點解太陽會著到火？

有無物理巴打解釋到

又黎

光+熱=火

難分真與假
但係依啲Post有佢沉啦好嘛 唉 好on9

太陽做嘢唔使你教

核聚變釋出能量，以熱輻射傳送開去。

我認真 理論上唔係咁咩

真心

精+卵=我

表面上既火都係？太陽核心到表面既距離唔係好遠既咩

由始至終都無火

係囉 太陽冇做錯到

另外點解太陽表層幾百萬度，內層得6000度？google完都無答案，可能我睇唔明

內冷外熱 一定係天秤座

屌

咁你要問月亮點解咁巢皮都反到光

因為硬幣導致感應器嘅磁通量改變囉
咁都唔識，小學畢業未

想像下不停核爆

入黎都係為左睇呢句

不如去大學sit下堂
不過港大好似摺左天文學

因為係慾火

上面條link解釋晒

係愛啊哈利